科大討論區（33）- 疫天而行

lm

all

Lm

Phys1003呢科mt竟然考enthalpy change
既然有p/f梗係裸考啦
用common sense考可能仲高分

究竟點樣先可以同時影面 mon同手

覆番（32）既#987 我打完就1001咗

剛好上個sem一齊讀phys1003跟elec1010
Elec真係學到好多野 考試啲問題真係考知識
上堂既ppt簡潔清晰
考試安排早公佈 搞咗個mock俾同學習慣zoom順做當溫書

phys? ppt一堂讀完一份大雜燴 估唔到會考邊度
可以帶cheat sheet喎 我咪放曬啲要硬背既野入去囉
結果成份卷同我考轉單位？？？
而家死死氣要online考同俾番pf同學揀 但係未知使唔使用zoom

我會大力推介elec1010 同tang tang

Lm>////<

單純好奇一問
當時佢考咩單位轉咩單位
正常黎講應該都可以夾硬砌返出黎

用電話慢慢度位應該有可能既 都唔明點解搞個FINAL都可以搞到咁煩

冇記錯既話我印象中有一題問煤要幾多g就可以燒1個鐘定點
但係佢前面係俾咗一堆chemical bond既data (e.g. c-c 係xxxJ o-o係xxxJ)
要計岩個拆chemical bond既energy先可以計岩下一分題
佢一題有幾個分題好鬼煩同成題=3x分
chemical bond尼個知識點係10份50版既ppt好似佔一兩版咁少

1013 practice exam個個都係影自己樣算鳩數

本身要你地影樣影手影mon?但你地只係影樣？

How do I show the screen and my face if I have only one camera in my laptop?

Cheap solution: use a large enough mirror. You may also use a mobile phone with camera to join the zoom meeting.

from course website

佢比影樣only？使唔使影檯？
1點鐘先醒miss咗

睇番ppt係得一版同埋chemical bond既data應該係俾咗kcal/mole既單位但final ans要用J/kg答

唔太記得
不過肯定冇得硬砌
類似米轉英尺咁樣

我覺得最大問題係好伏
我如果無特別留意有機會中伏

單位就一定有得硬砌嘅
係睇佢有無比conversion個constant你
睇上面嘅話
佢冇比Avogadro's constant/molar mass？

開始之前lecturer係咁講要show both face and monitor, 開始之後佢好似無講過野, 其他人都係影自己樣就算, 所以其實我都唔知而家佢想點

小妹留個靚名

冇
要自己帶cheat sheet

我見佢個page好似話有可能叫你轉個webcam影下個mon

During the exam, you may be contacted (e.g. via the chat room) to turn your webcam to show your computer screen to an invigilator in a private breaking room of the zoom meeting, or show your ID.

Btw唔該巴打

我唔知啦, 我做完開住個cam hea左10分鐘就quit左

Math final有canvas MC同手寫longQ
想問係咪要一部電腦黎webcam
一部用canvas
一部影longQ

唔影其他唔當cheat? 個個都淨影樣都得？

好煩啊屌

試咗陣頂多影到自己加枱

屌 好驚比班契弟側側搏出cheat
到時拿拿林做完幫手check下啲人有冇異樣先

好呀 到時pm 你一齊討論

真係on9

一齊討論邊條撚樣出cheat
真人版狼人殺

有冇人試過1112嗰個trial test？好on9喎submit完一題之後就唔比翻做返啲題目

有冇人覺得呢個online exam好撚on9
要人用啲奇奇怪怪嘅方法set cam

想問做完係咪可以離開
我要試飯

唔係聽日咩？

有個係得5題嘅題目

咁唔識咪唔可以跳做？

好似係極奇on9

Send email比梁伯和啦
On99

我諗佢係驚啲人上chegg問
應該

關咩事 第一次做就唔可以用chegg?

佢覺得咁樣啲人就唔可以一次過問晒所有題目

1112完全睇唔明notes 求D

一齊圍爐取暖已經放棄了唔想再讀

放心啦final個mean好低
sport hall考嘅話

讀到想quit

1112 做熟一大堆thermodynamics(題目佔份卷一半) 同 Heat
睇翻之前堆Mechanics 都包有Mean
SHM Waves 可以出得好難搞

淨系睇Notes實死 做書題目啦

利申：上年Fall A- 全靠喪做書題目 同操Concept questions deviations

同意
1112肯操練、做proof
其實不難
1114才開始喊救命

似乎這位台灣老漢經驗老到 1112的力學推車概念 熱力學同波動學的烈火和慾念 都把你提升到忘我的境界啦

BTW 中華民國萬歲

中華民國萬歲！
共匪死全家

宣揚三民主義 反攻大陸的任務就交俾你啦

等支共亡黨覆滅的時候
國軍進攻上海
先解放浙滬江
然後派特種部隊過來屠宰黑警
接著直逼北平
要匪軍投降
維尼全身腐爛而死

你1112在台灣高中應該都學過吧?

還是要複習
1112比較難

唔該你 我求pass就夠

BTW MATH 1014有冇人講下final點入手好 series果到好亂

Hi 有無人識我
想知學生校董點
14年之後都可以有劉校董
19年之後連學生校董係香港人都唔得

提醒大家我地既自由民主各方面都萎縮緊
我唔係話要大家拋頭顱灑熱血
但係希望大家記住 有好多野係要自己爭取自己企硬先會繼續有

希望所有科大既人記住盡自己所能守護香港

吃屎校長
明明以前是國軍軍人
現在跑去舔共
靠夭

應該唔係，Canvas本身就冇得返轉頭，on9至極

midterm前DSE都有教大半，local咪又係咁

1112以前Quiz 好易，好似過緊入U蜜月期咁，但1114midterm 嘅難度一嚟就同final同級

BTW 1114加calculus 將我對EM 係DSE 嘅理解癲覆咗但考A嘅代價係我依家唔識教DSE雞

唔怪之得啲中學阿蛇一到EM就唔知點講咁，淨係跟書讀

落堂問書就好似去咗另一個世界咁款

可以多解釋一點嗎？
我挨得蠻辛苦的

欸對啊
我當年都不太會mul cal
結果糟糕
然後再讀上去
原來沒有很難
早知道就先自修

但現在我過分依賴calculus解釋physics，忘記了中學時是怎樣學，之前幫高中私補時腦海中都是1112和1114的方法

agger
我暑sem讀
當時完全唔知佢教堆notation想點
下個sem再讀mul cal終於明番

harmonic motion
wave function
hookes law
Kepler law(好少dse人揀
熱力學law x2
勢能
carnot engine
摩擦力
質心運動
rotation
angular momentum
哩堆係冇教過 而佔左好部分
local根本得少部分教左
而台灣高中係讀物理嘅話 應該識曬
nds唔洗講啦 操曬

有冇taxation嘅jj
今日個zoom meeting唔諗住join

agger, 又唔係影樣,影隻手都唔知有咩用

相信到時一定大把人用chegg

可以㗎

買定先

咁你都唔明

midterm前喎...
同埋勢能、質心運動點解會係個list到...

屌你啦midterm前
佢地識埋final後個啲喎
勢能 -GMM/R 係冇教過喎
質心運動 質心速度又真係冇掂過
DSE都係同你講質心係咩咋

想講midterm前係強調返個差距唔單止係有冇讀過嘅問題

其實對我呢啲physics拎得4既人黎講真係唔易
尤其是inertia

如果讀E1會有勢能 -GMM/R
利申E1

想講AL個時 差距冇咁大
所以係DSE問題
比我讀AL嘅話屌住班友打

我讀E2
最後幫唔到我的
chem 1020 C左
on99

感覺上係我地呢一代少咗勁人讀哂銀時
有興趣就自己讀啦

sor that's me
我係勁人
但我冇讀哂銀時
phy level4

巴打讀咩

engine
我係比人水入嚟

上世哀咩，搞到今世大家要齊聚清水灣

Ching 仲可以揀computer 哂銀時喎
都係哂銀時啫
或者dsct trans 返去Science School 又得

屌 我要讀曬銀時都係去暴大啦
仲留係哩到咩
當初有啲後悔冇放A1

太易信啲mk

World Class in Asia
亞洲第0
都怪我都相信學店廣告

當年連登Ching講乜
亞洲MIT
男女比例1:1
Work life balance
都怪我年少無知

上世做錯事 今世UST

Business school其實冇錯喎
Sci/engine schools就自求多福

要求向當年嘅連登仔索償告哂佢地發放虛假信息、詐騙

Lifs department 都多女

頭先Phys1112個exam rehersal見到哂男女比例

Fyp重要人返科大做lab

我覺得我會同意
COMP2011 2012 都冇女

可是商學院感覺華而不實...
起碼理工學院有實在的數理演算

可能是跑去當紅衛兵
現在接受上天的懲罰

睇泥你今世的獎勵就是要去當國軍然後被迫Defer啦

不過清水灣Engine仔系Lonely D 日日都感毒又無女食
每日就係開住部腦上9點堂

屌你
我讀完書才去當兵

不過放心
我也找不到女朋友
大家一起過懲人節

實在的數理演算是不能當女屌的

國軍online is waiting U

上堂睇av

哂銀時同Engin都一鳩樣，不用分得那麼細

前提是商學院比較容易找女朋友
我覺得更難
不可能用自信的氣場來把妹
因為大家都表現得很有自信

商科=特權階級

不要再提了。。。
不想當兵

反而普通沒見過世面的理學院學生可能比較容易把？不清楚

毒撚宅男最怕有自信

bba d女吊高黎賣姐

吊得太高
最後一場空

30歲後搵個竹科工程師埋單回收

回收
超貼切！

有得屌你咪又狗衝

True
雖然肯定冇機

商院妹子我這肥宅不會汁
我還是回science home洗洗睡好了

收皮啦
毒撚就毒撚啦

CS common 很好睡
有豆袋

收皮啦有幾高質呀睇過

那還是讓我得肺炎好了

ref. Matt哥

搞基算啦

冇錢你有咩資格學人霸道呀

真的是台灣人
身份證戶籍健保護照都是中華民國的
不讓我會講一點點廣東話嗎
南亞仔也會講啊

唔撚想溫1112呀

唔洗溫啦，到時上網搵料

分享一個返工犯下最大嘅錯，之後點收科

睇#205。zoom知道我地睇緊其他page?

唔會搵到架啦...
一定好難
難到搵唔到

ZOOM Online teaching 討論區

唔知做乜copy錯左

睇#205。zoom知道我地睇緊其他page?[/quote]

ZOOM Online teaching 討論區

#205 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一定難到請槍都會炒
只有再世愛因斯坦先pass到

希望係咁

Chegg應該有？

相信CHEGG大神

有冇人知iOS zoom點轉名

我寧願當兵都唔想係UST讀書

反攻大陸的重任交給你了！

大家追下post
個lecturer後面比人屌到開花(我有份入去Stand with local
最抵死係原來個 lecturer又係UST人嚟
究竟UST有幾多個傑出校友

光復中國！

Ust math phd?

果陣係咪類似MATH2023
year1就要讀都幾癡線
仲要engine

其實個lecturer係ust做ta既時候
都係fys secret經常上報嫁啦

第一年做ta既時候 好多math人當佢神咁拜

Ust Math真多怪人
又嚴民 汪揚

hugo ar
應該最翻科大lihkg post 單位數字既時候佢都已經存在

Curvature喺differential geometry 見過
係math4xxx course嚟

原來1001左
留名

Curvature 呀嘛
咪 M/EI
利申 civil

Dllm Ben Chan情人節嘅浪漫就係爛人capstone

可以移民臺灣，+50分

跟得咁貼

條女threshold: 51分
結果都係冇

你小心啲講野
I am warn you!
有個Math local prof好鐘意上連登

垃圾math dept

咁點解一開始入科大？ 定係純粹唔想讀書？
入到科大都應該入到CU/poly/city

本身想讀東華學店(之後睇返收分,我踏upper quarter JUPAS排A1都入唔到)
A2入咗UST

依家純粹唔想讀書, 覺得讀埋d野冇用, 不過退學又覺得太遲

我都寧願當兵
我dream job係加入美軍(認真

如果係2023難度應該會玩死班yr1 engine學生
佢當年跟JF又做2023TA

宜家教嘅難度應該差唔多掛
科大有1013/1014底
yr2 major math嘅都唔少讀唔掂
yr1 engine點會讀到

但係ENGG 揀major唔係淨係計highest 唔知幾多cred既GPA？
咁睇好似又冇咁難。

利申：Business 仔

其實ust係唔係得商科讀得過見到你地係咁屌science同engine

唔係
想讀science engine一定係ust no.1
你見唔到商科仔怨係因為佢哋少用連登姐

歡迎2020dse考生加入我地呢個大家庭

追左一排以個post,唔知點解覺得科大手足好nice 我黎緊9月y2 entry

做咩咁睇唔開

商科應該還好掛 定係d商科仔忙到直頭冇時間上黎屌鬼

原來係商科
以為你係engine/science
得啦 科大business world class in Asia

笑到咁 唔好嚇我

商獨聽過未

未咩黎

HUMA 永不為奴

可以

thanks

伏唔伏

玩能源 不了

商科仔咁陽光
點會上連登陪毒撚
咪得返毒engine仔

對外人很好
試試看進來
馬上翻臉

這我有聽過
跟玩撚完同音嗎？

有冇人試過year4先讀1字頭嘅major required course?如果佢得spring sem先開仲要得一個時間簡，係咪應該今年讀左先？

有冇手足識剪片, 如果自學有冇YOUTUBE TUTORIAL推薦
小弟REG咗COMP4441 for fun, 但又唔知點著手好

跪chingggg

李刀系acct嫂？

真係屌busi sku 老母

business...做咩咁大仇口要屌busi school

我好摺的

跪清

隔離屌Hugo好撚正

諗起當年我抄acct testbank做功課同溫書

真毒上水

歐美正妹正啲

Yes
快快手讀埋佢啦

又想多啲人同你用同一個名？

冇錯

有聽過D人長住libahall ten 我唔怕chur ! 感覺中學冇讀過書咁濟, 係時候要還啦

地震

where

花蓮
全台震動

第一眼睇咗做 全台暴動

就快啦
買唔到口罩

我唔想炒phys1112呀

已放棄

online都炒就可以跳蘑菇

Sci school 揀maec 使唔使lang1003>b-

一樣phys同math同一日考走去溫math算數
完全唔9理phys

連續兩日考 same

Mid term溫完都唔識 但有讀過下就唔差得去邊
mc咪撞下彩

Me2Ching咩school可摸耳交流下

讀咁多年書，撞親mc都勁低分。這些運氣不是屬於我的

我N展 winter諗住勤力啲可以追到，結果都只係好咗少少

啱啱swap course
禁錯制先發現唔同course都可以swap
eg math2111 swap lang1113
其實係咪會swap到

都轉左 online 教學， 都仲要做group projects 同present ， 想點?

然後佢叫你解釋返點解咁答
答唔到
直接Fail

邊科

真

得

正常設計嚟
common use case: 你先reg一科易reg嘅但你又唔係太想讀嘅科 然後用swap嚟wait另一科, 當wait到你 個system就會自動幫你drop舊果科 轉入新科

香港人

聽日1013 我仲未go through 曬啲chapter一次
後日1112

1013邊科？

maths 呀屌
maths響起A range的訊號

我聽日都1003
呢排冇咩心情考試
可能近排社會太多野發生

準備上ifc

咁快知邊個教？

睇Canvas "people"

我嗰個仲未publish

希望lang今個sem有p/f, 如果唔係就pk

lang 9成都冇得p/f

但係freshman 揀p/f
如果最後唔夠24 cred計best 24 會唔會搞到揀唔到科

我係year2, 用zoom上lang堂有d麻煩

p/f得既應該都係最冇信心既科

phys1003

轉p/f嘅同學考啱一半就得啦
幫手拉低個mean
利申：letter grade

聽你咁講
突然想認真溫書

幫1112啦

想問下岩岩add左個course,canvas會幾時先更新睇到？

睇嚟要認真少少了

又要溫書了

math1013 兩個鐘做21題mc
應該煩到癡線

第21題應該係難到仆街既bonus
玩撚完

之前Math 2011 midterm 3個鐘做15 題MC
但呢家online exam 剩係考1個鐘 如果剩係出5題 MC 1題20分就仆街了

點會煩？擲下骰仔又搞掂一個final

之前Math2011 個半鐘10題mc一題lq

第一題係咩應該tick follow exam rules

又啱

1003好易
唔洗操都得

會難到痴線
mc好難
就算有pp係手都唔知up乜

1013 MT第一條MC得1分
問你本answer book係咩色
依家online test應該問其他鳩野

問answer book係咪代表唔同卷

題目次序唔同

有冇ching 都係Lang 1003s 知道個tutor幾好？
想swap

講真online class 我諗邊個tutor都冇咩分別

原本我都i班 點解要升去s啊!!!

有分別
某一個section會有我哩個高質同學

至少你有機會攞A

你T幾我避開唔揀依個section

清應該2010H啦
點會冇A range

唔講

我驚遇到痴線佬

唔夠24 仲揀到
不過會加晒grade point 然後除24
你會吃虧
話說吃虧廣東話係...?

我都驚 好想有人保護我
你知啦 有時遇到啲變態仔嘅話會好煩

諗諗下我都係覺得有分別
有冇人知CHUNG, Andrew Kwok Kuie教得好唔好

Phy1112有numerical question

唔係全MC 冇得撞了

違反人性

有緣自會相見

Ust係咪dry到咁
連登約劍

我日日走堂
可能會係midterm final見到
個樣又似學友同朝偉就係我

加晒/24, 是但少3cred 基本上都可以死

同學Mid term系個半鐘15條MC

泥緊LANG2030 跟佢
佢上堂有乜好

悶到嘔瘋狂dead air不過幾好人 grade都幾好

邊度講

悶就算啦反正online
最緊要係grade

我好難預測何漢明一個鐘會點樣出MC 話曬都有超過一半Topic未考過 出題數量同難度始終有關係 況且Final 佔60%/90%(All In)
好難估計到時Grading會點樣

btw 何漢明有云：
Dear all students of MATH2011,
I encourage you,don't give up

一諗到聽日份1013就扯撚左

應該係同一份卷，不過題目次序會掉轉掛
因為大家傾題目都唔會特登講第幾題

有冇清今個sem會take支那話course?

Canvas>quiz

phys1112 final會唔會要用calculus
梁伯浩成日話唔會出但我驚都會出

Midterm都要 final竟然唔洗？

year1唔係應該學左基本calculus咩?
雖然1112啲積分勁撚難諗

agger

midterm印象中有一題要?
可能仲有幾題
不過可能個啲我唔知要用calculus

唔記得左

我覺得kathy 都唔算西臉嘅上佢堂都開心，佢有時都會講下笑

cls

本身我都想提

Retrospect
I am also a father of 2 kids
Your mother telling you everything will be alright

好彩有一本超厚既textbook幫手

有冇溫書人識做呢一條
點解可以完全唔知佢想點

Dean’s list出未？

唔想睇答案
如果final出到咁難實掟爛部腦

Final 50mins 計15題
一題得3分鐘做
會唔會咁難

過3.7就有㗎啦
又可以扮收warning letter

已經出咗信？
諗住嚇吓爸爸媽媽比人踢出校

題目數量一樣 但少半個鐘 仲要冇回頭 唔會咁難啦

Final都未考完, arro班人點會咁勤力呀

計CGA定TGA

TGA

想問1013係咪冇教by part
同trigo sub?
好似唔見有?

冇架

兩點幾喇 仲未放棄呀？

好串

唔係 我係放棄咗嘅人

放咩棄
我諗住拎A 尋日7點先瞓
midterm又唔知點解得7x
唯有依家比多啲心機
食粥食飯睇1013同1112
雖然我一份past paper都未做
上次有做到sample 今次冇 唔知點算啦

Ching加油

Link?

我試過第日考8半，五點幾先瞓得著

1013條zoom link聽日先俾？

終於瞓得

笑死起身考試啦

1013快到死期

1012已死

想問下1012兩次attempt 係咪計比較高分個次

好似係latest

今次pk鳥

online hlth1010 talk

宜家都仲未有canvas

有啲緊張

Take咗1113

Labu2060 有咩靚grade tutor推介

開未

bin c

Lee Pui 好唔好

你有冇major?

online LANG course未開sem已經好憎

到時一定好撚尷

有啊

仲話要開cam

有major唔介意爛grade可以reg 上堂勁hea 基本上0 discussion/workload 試過上上下堂成班同佢用廣東話吹水仲有b range勁多

廣東話
已經好掛住呢個語言

如果我考考下zoom exam, 有鄰居裝修點算

1013已炒

難過pastpaper好多

Ching咩字頭

1013考完即時有分睇

玩撚完

6

大家個分咩字頭

真題題都唔識

1013 55分係咪收左皮等拎C

做足pp都唔掂

1013

唔係好你好多個mean會唔會好高

份sample易好多囉⋯⋯

同分喎Ching

有機會變拉Circe

完全唔係同一個level

*curve

笑咗好慘

做左一個鐘已經唔知做乜鳩好 跟本唔會識做份野

聽到 係咪tklam

same

Yes

我以為得我一個唔識

maths響起A range的訊號

得85 我估唔到錯3題
但我計過要final 要86%先有A
唔該拉curve

我都係 之後開始揀啲好似識做個啲入手先
點知揀唔落手

受我一拜

1013 mean 65.9
no words now.....

61.9
姐係正常
唔拉curve

below mean咗
Btw邊度睇？

63.8

Canvas

Grades

mean maybe different for each section...
mine is L02

我fd 95
佢上次又高過我
要係佢面前dup低個頭

yes
L01 mean 63.8

邊到睇mean L12
5字頭已準備quit

唔撚係呀

最低分果個15分 亂撞都高過佢

唔該巴打
我好似未出

L11 Mean 59.3

個mean又唔係特別低
姐係唔使拉curve啦

俾多一個鐘我做應該over 80

輕鬆Below mean

L12 Hi

L02 好L多 NDS ga!

L10
61.9

點做到的

你呢啲讀錯course啦，應該讀1023,唔好走去拉高人地1013個mean,害人害己

同你一樣 以為係中學m2野 結果炒左

幾時一齊跳蘑菇

冇心情溫phys

仆街
sem 1 CGA 得2.8

1013 應該玩番 absolute grading, 大家心中有數……

最尾比圖計integration完全唔識

錯 啱啱有一題 我係唔知佢想點
代表我concept唔清
需要補底
而且T01 目測有成15-20%高分過我
(睇canvas個四分位數圖嘅話

諗起我當初以為唔撚讀1013都可以a range
結果得B+

同midterm一樣分，正面啲來講起碼冇退步過
btw lang1003 Andrew點樣

條題目點樣，可以借黎see see?

我想讀LANG呀屌trans 乜鳩搞到我依家爛晒grade

個位大叫得25分咋會唔會F
佢sci school

唔使擔心

硬係覺得就算個course幾易
一到online exam就難到pk

唉聽日仲有科1112又係等炒

易>輕視
然後88

open-book反而拖慢左我
掛住揭本textbook搞到冇晒啲時間

點做到...

Ching分享下點做到 日日摺liba?

一齊唔好溫

其實好多細節位好難 (啲intergration 就真係易嘅 中學生都做到
極大極少值嘅定義又係有啲唔同同含糊
有機會中左伏都唔知咩事

啲微分therom 看似廢話
但如果要你用嚟 prove嘅話可以諗到傻

不過今次得mc

冇得用計數機真係好煩

我唔知點解喺chem1020碌咗個A+翻嚟

冇錯，啲theorem每個都明，但用起上黎根本係考創意

我係1+1都要㩒計數機嗰種人黎

我反而係多時間剩 但R爆頭都諗唔到

yes
屌
啱多一條MC 1013就C變C+

我1020 C撚左
如果唔係online final
我覺得應該可以C+

上年操pp就足夠,係midterm有d難

陣間考
但出面裝修

大學讀書 唔好咁執著
尤其係數學 有d野真係永遠都唔會明

Btw呢到係咪有讀過cross institution 嘅Ching?
Fall sem 讀完個course使唔使自己apply transcipt
定嗰間u會自己寄去ust?

我都唔係數學系
緊係唔執著啦

就算明咗 考完試都會比返晒個prof
讀其他科要用又再學過

聽日phys1112 時間少咗 題目一樣咁多⋯ 仲要冇翻轉頭

唔好咁快屌佢
可能易左呢

雖然仲有機會係難左

冇屌 只係覺得灰

屌
啱啱個電話冇電
7到用mic講左俾proctor知
好驚扣分

少左咩？
唔係3個鐘？

屌你
我得A
哭𠹌佐成晚

話說頭先Gööp見到MATH2411發神經
有冇ching解釋下
我應該下sem讀

3x50=150mins

20號考maths

考試前有兩科要上

考緊個陣就撞咗其他兩科既時間

Math已經炒得好甘...
希望唔好炒埋phys

已放棄
下個sem再努力

原本話1630開考
但profs遇到technical issue又唔send email同學生講
1700先send email話delay到1730開始
所以大家就躁底了

反正都online
考完睇返lecture video 咪得

1112今次真係食屎啦

你math 都a range
驚閪

我今個sem食左1個C 1個C+(1020 1002
仲唔驚咩

咁啱嘅，我都係
但我準備math1023準備再食一隻

我八分

就算失望不能絕望

哩幾日冇瞓過咁
我諗緊直接唔溫去瞓教
聽日養足精神會考會唔會好啲

Dllm online exam

點攞八分

估吓1023 final 嗰mean 有冇30

可能差唔多甚至再低啲

唔知堆nds 點

呢到講緊1013喎ching

都係屍橫遍野㗎喇

2x 8分另一科

聽日1112 又等收皮

根據midterm估計，都應該係屍橫遍野

Ivan ip啲野就算同其他Prof 嘅1023比都係再難啲

Ching唔驚收warning?

我又成功收穫一個 c range

1分鐘1題嚟講phy1001個難度ok

就係open book要印好多嘢煩d

唔驚

有冇人知HOUSE ONE 咩事？

Sor 囉 見到同路人太興奮

痴線
好難唔滿分

exactly (biochem)

absolute grading 啊嘛

好不安，個人太廢，好驚tran唔到

Me too

你讀biochem都reg math1023?定係純粹黎笑我

我聽好龜咪搏一搏，點知玩完

我fm 太天真

冇，本人小毒毒一條

屌你台灣仔 我得B+
啱多一兩條先有得上A-
睇死你都係Mid term屈機

感覺埋堆會被人笑智商太低

你係邊度揾到...我only望到呢個

咁我join join sin

Down 緊

cwliae

Thx ching

咁到時候俾人抽去問oral係咪都可以開notes答?

希望聽日彩數好無俾人抽到

唔畀人撞咩 MC黎喎

點解收唔到嘅？ 我係咪搞錯左啲咩

你唔留個telegram係到咁點聯絡你

Sor 字太細 @cwliae

邊個教？
最重要係識奶tutor姐

做左幾多年？

視乎mean係幾多姐
btw, mean = C+

sample做黎曬氣
果份應該係7年前for第一屆DSE既人用
淨係做果份一定唔撚夠

有冇cap圖分享下?

當年mean都係60定65
差唔多啦

1013唔係absolute grading 咩

Exact7ly

chem1020需唔需要買書？
我DSE chem, phy書仲係度，加埋lecture ppt 應唔應付到?

你睇下syllabus同你中學chem書match唔match到
同埋唔係major既科就用ebook啦

唔洗上 Libgen download 本 chemistry an atoms first approach 就夠你讀1020
DSE 內容得少少有用
預左有新Topic 例如
atomic orbitals
bonding
hybridization molecular orbitals
呢D A LEVEL內容

跟著Thermodynamics Gases Solid & Liquid
有D Physics讀過下

系上Libgen download ebook

masteringphysics啲3星題好難
仲好多

你聽日得3分鐘多啲去做一題仲要冇回頭 我諗佢應該唔會太難掛

因為越難對cheater 越有利⋯

50mins 15question in one session total 3 sessions

見上面話可以reg咗有位既科(A)再swap去第二科（B）就想試下
但係因為我本身wait緊B，系統唔俾我申請swap
咁我係咪只可以自己睇實等到B waitlist1果陣再手動drop科A

14-16 做完上網對
係今年mc較難掛

不好吧...
不要~
我還要把妹

台灣妹子最正好玩又體貼

科大的妹，不把也罷

好
你啱

Yes,只能到時自己drop,如果wait到你又add唔到入果科
個系統會跳咗你,比你後面d人打尖

先reg a再swap b好處 在於swap自動only, 例如huma course放quota(唔會知佢幾時放) 系統就自動幫你swap
但你會因為先reg a再swap慢咗少少入 b waitlist

我覺得同dse 嘅嘢相差太多，唔會太大幫助，lecture note 嘅話我覺得李曉原嘅note 真係得啖笑本書嘅話學其他ching 講都係down 電子版好過，除非你之後仲會讀chem 1030就可以考慮買

有無3711 撚準備食屎

3711 p/f exam 準備輕鬆裸考

未驚過 唔怕！

呢個禮拜係唔係所有lab同tutorial都唔使上？

多數唔洗
最安全都係睇果科announcement, 真係有d科一開始就有lab同tutorial

Thank you

聽日就開始上堂但係點解canvas仲未有齊d course

+1 同埋huma都未

明明係online sem
我反而差唔多科科都要attendance

上lang開cam應該好尷

我做完PART 1 已經FEEL到1112要拎F

on9 1112
食屎大
canvas lag撚左我十幾分鐘
啲題目又長

屌

垃圾canvas網絡慢到

break乜撚野呀屌

又炒多一科

玩撚完
痴撚線
我寧願現場考

cls 冇題識 又唔夠時間

個網慢撚到，入到去做第一條已經冇左4分鐘 on9

PK 空咗10題未計incorrect
F得

1112淨係個垃圾Honor code已經冇咗5分鐘，每題又要load 20－60秒，仲做乜9做

好彩一早做咗honor code

Is 1112 honour course?
wtf

可能係part 1 最難
part 2 3 送分

ff too much

no
1312先係
不過1112係非honor既1字頭黎講都算幾撚難

Binc

想common core因為online咗而開多啲位
wait到天荒地老

屌你老母，最後一條識做但唔夠時間打答案上去

垃圾網慢撚到，每次禁下一題都要幾十秒，曬撚晒d時間屌你老母。如果唔係因為咁我實夠時間打上去

canvas食屎

頂有十題冇撞到
慢撚到仆街

姐係你淨係做咗5題?

今次真係玩撚完 勁多題都唔識做

連登個個話玩撚完通常個mean都好正常
上次1112 mt咪又係咁

佢有怨氣啫

個個考完試都話玩撚完嫁啦
有1/3最後係A RANGE

炒=A
玩撚完=B
F=真係F
大學黎講UST算最好GRADE
所以無咩人拎C咁劑

今次冇得返做 勁on9
你第一題一時諗唔到
就要為左後面1x題
而放棄哩題

唔同啦，1112mt係個人實力
final係垃圾模式

得150分鐘做45題(大部分計計計嘅short Q+少少玩variable MC)都算（講緊midterm同pastpaper係全MC，4mins per MC)

個system仲要廢到戇鳩，load撚到

我part 1冇咗超過5分鐘

Btw今次應該真係有易咗小小

我做mc揀左答案之後submit 之後嗰一秒
先諗返屌個答案唔係咁
垃圾制度

易過mt但個垃圾mode唔比人跳題做就最on9

考完1112之後
我希望ust可以開哩個major

咩civil mech EE CS
全部比狗讀

屌你老母 3711submit assignment freeze左幾分鐘 攪到我遲交

有冇人知揀civil best 24大概幾多

說好的MC呢

超過一半

但我第一個sem已經一個C 一個C+
啱啱1112應該都要食C

屌

真係咩

其實係咪個個都俾咗錢買chegg

因為你唔夠B就直接fail鳩你

終於搞掂個垃圾3711
如果冇p/f嘅話應該會食c range
各位 fm 揀 cs/dsct 嘅真係要諗清諗楚

我提早交咗, 反正都係p/f

一陣仲要考MATH2421

係

一個月$150 u Lum u

其實我有chegg ac
但我以為啲prof會自己出題同改字眼所以冇用

可以啊 唔係淨係ban instant responses咩

有啲有改

我google左一條之後發現冇
於是放棄左用chegg

好多題其實係識做，不過唔夠時間爆數

diu

其實唔洗怕, 因為3711 post grad 要求最少b, 所以個b range 好大, BELOW 1SD都係B-, 但A range極窄

係咩 屌早知唔揀p/f

不過佢講咗 今個sem唔會拉curve
... You will get “I” (incomplete) grade first which will be turned to letter grade after the final. We won’t do curve grading based on the number of students taking the final exam.

除左CS CPEG DSCT
基本上有2.幾已經任你揀

好似係

BTW SOSC好似真係有一個係講音樂

根本佢今個sem個 letter grade真係好伏
你唔知佢改用咩準則嚟出grade
跟住考試個形式又麻煩 我單係用canvas down佢個extra assignment都load咗幾分鐘 如果去個zoom exam應該會奶得仲甘

點睇都係揀 p/f 最安心
除非你係pg 要個letter grade嚟grad

頂你個friend

huma 咪有music course

We will NOT entertain such kind of complains. It is your responsibility. We will NOT entertain the complain about low connection speed to school’s server.

你死你事 唔好問我

Second hon up grad係咪cgpa>=2.85?

想問labu2060 graham靚唔靚grade

發覺冇咩必屎仔上黎
唔同個個食緊女唔得閒溫豬?!

有冇ching解答

GGA 如果你唔係18年或之後入嚟

視乎你係邊年 intake

c咩gpa

Mgpa 點計

Thx ching
Btw 新制係咪易啲攞second up /first

難左, 無得再好似以前咁exclude credit

咁講真睇人架姐
如果你cc / requirement 爛grade, exclude都唔見得好有幫助
同埋新制個cga cutoff比以前低咗少少

First hon 3.6 wor

3.5>3.45

咁其實有時信用係呢個社會係重要過結果
有唔少老細寧願要個手下腳踏實地都唔想要個自作聰明既人
不過無計香港地一定係後者多
冇得揀

Cgpa 3.4
姐係對cc比較差 而major course比較叻係好事

你好似同我一樣仲讀緊書
但就咁快知個社會咩環境

BTW老細應該最想要無償OT

舊制 -> 將cga提升 0.05-0.2 左右 (具體拉幾多視乎個人情況)
新制 -> 將cga cutoff 減低 0.1-0.15
所以其實好難一面倒話邊個比較好
雖則我 prefer 舊制多啲 最後個數目字會靚咗

我只係9up

應該都係睇咩老細姐
好老細佢會係對你高要求既同時優待你
呢啲老細應該可遇不可求
除非你好有料到

利申 9up

fall term要
spring 用online唔知使唔使

真
我見啲靚女入seng會掩住個鼻
入lsk會即刻出晒水

我經過seng 會閉氣望第二邊

但另外一邊其實好似都係seng啲lab

我N展仔都係咁話

seng真係公廁黎
冇一到私人地方
日日俾咁多閒人出出入入
lsk就唔同啦
外觀時尚，環境清幽，少人出入
簡直高人一等

我聽師兄講話係bonus5%
所以我師兄又水我?

有得屌 你咪又係狗衝

我唔係啲咁嘅人嚟

嗯 一定係咁

想識你
小妹濕晒

唔得
我其實唔只睇唔上科大啲女
我係直程睇唔上科大學生

所以我不嬲都信師兄架啦

屌你啦

我真心架

Ching你fall sem讀phys1003?

聽日上堂

sor 係走堂

讀過phys1112
你已經學咗mt前最難嘅野
輕鬆

Labu嚟講外籍tutor會唔會好grade過local tutor

又嚟1112
今日個考試比左好多不快回憶我

Thermal dynamics 嚟

希望得mcdeltaT

1112大部分thermal dynamics
1003都有
Adiabatic process engine etc...

我今日考完先發現自己concept唔清
不過到時再算
反正都係走堂自己學

係咪F硬

啱啱行過見到house1啲poster畀其它四個house poster kam住咗
仲要似專登果隻

咁快出咗分？

math2421 個ZOOM EXAM真係冇王管

可以用電腦做 又唔洗SHOW SCREEN, 傻的嗎

我覺得phys1003教嘅thermal dynamics複雜好多

econ好難

Serious ?
Mt鳩撞都唔會2分啩

今日1112都係
唔使show screen 仲要mute足全程

所以真係好想cheat
戇鳩學校

有冇巴絲知huma1001B有冇exclusion.
Sis唔准我enroll 話has an exclusion which you have already enrolled/achieved.
但course description 唔見佢有exclusion. 我讀過huma1001A唔知關唔關事

兩個係同一個course黎

on9仔

利申冇出

有幾科 zoom都冇
直接考就得
mc嚟 你夠無恥就可以唔溫書拎滿分

得我一條友覺得2103難？

上年讀左 差一科common core(H)

但睇course description好似唔同

1001B究極伏COURSE嚟嫁WO
做乜咁睇唔開

有冇cc huma介紹

我自己都未讀, 睇咗REVIEW整理出嚟我自己應該會揀嘅科

HUMA 1710/1720 - The Art of Thinking in the Hong Kong Context
(基本上同1001A同一個COURSE但冇exclude)
HUMA 1060 - Introduction to Mandarin Chinese Grammar
(0 workload咁濟 輕鬆拎C)
HUMA 3030 - Language, Communication and Culture
(linguistic course)

你條友作咩grade
我都諗緊點解你mt 2分 明明lowest係5分

3430?
仲有位

利申入左

俾你發現左

Ching咁得閑

咩科

好full. Wait緊4個huma了 wait到邊個讀邊個

無聊㩒下㩒下就發現到可以改分

讀廖廸生開既人類學course
好撚正
有得去大澳field trip，順便約埋囡囡去大澳玩一日

我都有讀過 同女女去屏山食盆菜 mean都有B

睇錯囡囡都有B

帶埋個B返學咁顛

[member]咪搵到囉上面[
我直接上SIS搵/member]

聽日開sem但canvas仲未出

我科lang連zoom link都無

聽朝上拉丁驚起唔到身

canvas都未開course連tutor係邊個都唔知

check 咗見到仲有，但我之前讀嗰陣冇

你科Civil 4910冇改埋隔離

Capstone fall sem 有letter grade

改圖

可唔可以上冇reg到既course? 叫fd俾zoom條link

Ofcuz yes 有ID就入得
呢個網有齊啲course

Thanks ching

有冇1003s t21既人相認

用zoom上堂真係on99
7到核爆

上LANG

有冇人讀或者熟 IEDA ?
想問下 Qiu Xuan ，Ada 佢d科好唔好grade 易唔易 ?

zoom係好難去到平時lang堂嗰種言論自由
個instructor為左防止爆咪mute晒全世界

zoom 上lang係點上

一定mute晒啲人然後自己一個講
因為要避免太多雜音

好7

中途走左堂中lang
咁樣計唔計attendance?

跟住成班望住你。又唔係靚，大大個人頭show係人地個mon到。救命

嘩屌柒到仆街 成班望住自己個大頭講野